{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019139",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구서동 VOV"
    },
    "text": "お客様、こんにちは.当釜山区西洞のVOV宿泊施設は、計27室の客室を保有しています。近くには釜山1号線の九西駅が位置していて交通が便利です。また、当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。駐車場をご案内いたします。ただし、駐車場の大きさが制限されているため、駐車に困難がある場合があります。そのため、周辺の公営駐車場をご利用いただくか、車のご利用をご遠慮ください。私どもは最上のサービスでおもてなしいたします。ありがとうございます。また、ヤノルジャ会員特典としてポイントを貯めることでより多くの特典を提供します。ただし、未成年者は利用を制限し、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。予約及び払い戻しポリシーをご案内いたします。予約を通じてご利用いただくと、一層快適でゆったりとした宿泊をお楽しみいただけます。また、払い戻しポリシーは提携店の内規に従って適用されます。7日前には100%払い戻しが可能で、5日前には80%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能です。周辺の観光地についてご案内いたします。当宿からはお越しいただくよう伝統市場とは2.3kmの距離に位置しています。また、釜山大学は1km、釜山外国語大学は5km、梵魚寺は7km、Eマートは3.4km、金井区庁は1.9km、金井区庁は1.0km、金井警察署は500mの距離にあります。当宿へのアクセスは、都市鉄道1号線の久西駅4番出口から1分の距離にございます。最後に、当客室はすべてネットフリックスの無料視聴が可能で、超大型ベッドと清潔なバスルームを提供しています。当宿泊施設はお客様の快適な憩いの場になるために最善を尽くしています。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "VOV宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "VOV宿泊施設は計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "九西駅はどの路線に位置していますか？",
            "answer": "九西駅は釜山1号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけますが、駐車場の大きさに制限があるため、駐車に困難がある場合があります。周辺の公営駐車場をご利用いただくか、車のご利用をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員特典としてポイントを貯めることでより多くの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約及び払い戻しポリシーについて教えてください。",
            "answer": "予約を通じてご利用いただくと、一層快適でゆったりとした宿泊をお楽しみいただけます。また、払い戻しポリシーは提携店の内規に従って適用されます。7日前には100%払い戻しが可能で、5日前には80%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "当宿からはお越しいただくよう伝統市場とは2.3kmの距離に位置しています。また、釜山大学は1km、釜山外国語大学は5km、梵魚寺は7km、Eマートは3.4km、金井区庁は1.9km、金井区庁は1.0km、金井警察署は500mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はどのようになりますか？",
            "answer": "当宿へのアクセスは、都市鉄道1号線の久西駅4番出口から1分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "当客室はすべてネットフリックスの無料視聴が可能で、超大型ベッドと清潔なバスルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最後に、VOV宿泊施設は何を提供していますか？",
            "answer": "VOV宿泊施設はお客様の快適な憩いの場になるために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 537
    }
}